大家要明白係國際立場上pence冇可能高調支持勇武

和理非勇武同在 先可以又有威脅又保持到受逼害者既光環

唔好覺得美國唔支持任何勇武行為 如果真係咁既 今日佢就已經唔會stand with us

兩者缺一不可

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

根本無殺人就唔算violence

推

有道理